十八樓C座 討論區

有冇人到而家都仲聽緊？

開波

推

慣左零晨聽

我都係一時聽12點半，一時聽重温

片頭曲： Frank Devol - Let's Play Games
From "The Happening" (1967)

十八樓C座
編劇：丘思陶／熊太郎
監製：馮志豐

係由金剛、朱雪梅、陳慕賢、李錦、何文光、馮志豐、(伍)甄琪、陳聰聯合播出

做足五十一年

開始喇

馬迷五大訴求

周老闆